點解而家既連登可以容許移民呢個topic存在？？

場仗都未打完，咁快就諗定移民？
仲要成2千正皮？做乜撚嘢？？？
我唔該你地就算真係想移民都唔好開post影響其他人，你地咁做同三毛散播失敗主義有咩分別？
口講幾咁愛港愛自由，原來只要有難就真係可以諗都唔諗就即刻拋低，你地對得住為港犧牲既嗰3位烈士咩？

推

push

This is Hong Kong

人地共產黨就係想打殘你地，搞到你地對香港冇曬希望，你班傻仔就中曬人地計

話自己香港人，點知對香港呢個地方都冇歸屬感，笑大人個口

80後 97前90後 有BNO /老竇老母本事幫佢拎左BC
早D做好準備移民係比97後出世果班易

但過多幾年一班冇退路ge 上到來 加上全世界開始唔歡迎華人
(甚至連日本人都無故中槍)
移民 ... 或者唔再係一個選舉

投資移民台灣最平

想講其實好多都話即使打算移民，都會奮鬥到最後一刻點解唔可以容許討論？呢個世界唔會真係有一樣野係所有人都抱相同意見 而家人地又唔係話：唔好搞啦移民算啦。只係人地想諗條後路，憑咩唔俾人去諗？

而家呢個時候話移民同認輸有咩分別？

係堅定信念嘅人就唔會因為咁而動搖，佢地又無入人地啲post宣揚移民，暫時佢地仲係同路人好多都一齊發過夢，憑咩咁去屌人。仲要開多個post出黎講，不如推返啲有用post。

諗定後路岩喎
冇後路就真係絕望

留返屎比00後慢慢食
我地就移民了

有咩衝突
唔諗就會贏？
每個人都無顧慮唔需要諗將來？
人地大規模洗版討論帶風向？
真心唔好咁霸道啦

利申埋無加入過移民討論，但我唔認同你話唔容許存在

個夢未發完，就專登開多個post傾移民，真係多撚謝曬
三毛就係最鍾意去呢啲post混入其中，尤其而家連登個朵都叫響

咪乜撚都反啦

有言論自由㗎

各有各做
不分化、不批評、不指責、不抱怨！

樓主係呢個時勢出啲咁嘅post目的真係居心可測！！
分明別有用心！大家唔好上當！
😡😡😡

咁我係咪都可以話你係三毛分化撚，分化想移民但有發夢仲係戰友嘅巴絲，話你出呢個post引戰然後洗走啲有用post???? 我相信你唔係，但咪咁啦好無。要移民嘅你阻唔到，呢個時勢你咁講一啲正面用處都無

不嬲港豬無決心去反抗 比政府欺壓 比黑警打都唔敢反抗

再加上大量藍絲廢老助紂為虐 每日150個大陸新移民落嚟香港 溝淡香港血統

香港完全大陸化只係時間問題

聽返d正能量